基於「肥婆須落美極、愛國必先反共」既永恆定律，夏寶龍擬有意推舉反共產黨人士執政，大不敬

反了反了